動物台是我家...小妹很喜歡動物台的手足

所以今天決定同你班廢柴做忌

如圖

你好撚好打咩?

祭品太少好似冇咩誠意喎

已經好比面了

祭品都唔夠分

你班廢柴平時約小妹出街唔請食飯都未計
仲敢要求祭品?

好

lan 啦

龜sir又發功